---
title: "lagi2 gak jadi :P"
date: "2005-04-15T11:19:00+07:00"
---

Tadi ada tefon dari [teras](http://www.teras.net.id), dengan kabar:
bahwa koneksi dah stabil.... **WOW**... happYYyy... seneng gw.

Gw nyalain kan tuh kompi client atu-atu, begitu nyala... mrtg gw
refresh, eh tau2 down lagih :roll:

gak jadi buka gw, kompi client gw matiin lagih
